真係唔好再鬧吸煙啲人

點解啲人咁低人工都要買煙？
因為佢哋知道自己冇撚用
想快撚啲死
人哋去死你點解要阻住人哋呢
忍讓下啦
嗰班吸煙撚如果唔死嘅話仲大鑊呀

連登啱啱開壇個陣啲人仲話會員高質
無人講煙產死全家 笑死

每吸幾支煙
等於照左一次x-ray
Ionising power 足以摧毁body cells
你估佢哋唔知咩
佢哋想去死啫

對住呢班垃圾 更加要阻鳩住佢地食煙
等佢地死又死唔到 吊住條冇撚用嘅命過成世

環保啊師兄
快撚啲死唔好浪費地球資源

最慘係其他偏要吸佢d二手煙呢！
仲有依附係面同手同衣物嘅三口煙都難頂！

大陸肥婆食煙死

諗撚住佢哋肺癌死嗰個撚樣
之後一笑置之原諒佢哋啦

畀我拆穿吸煙撚陰謀
偷偷留下負皮

佢地影響埋其他人健康
最好早d死晒佢
減少對其他人嘅損害

駁唔到

其實佢要食係佢嘅事
但係喺街食仲要周圍噴煙呢樣先乞人憎

如果佢出街可以帶住個金鐘罩笠住自己吸返晒啲煙, 咁我唔反對佢食嘅

屌 金鐘罩

四個煙撚留下負皮

祝煙撚早死

好撚同意 你吸返哂落肚其實唔好噴出
仲有肺癌用返自己錢醫
黎其實理得你死 關人鳩事

你食二手煙係快死d 懵撚

煙鏟其實都會食返自己啲二手煙嘅

明明死有好多方法 點解要危害埋其他人？

d煙多數吹去後面比你地食晒